# VenACenarConmigo
Proyecto de red social para realizar convites y encuentros entre personas con gustos e intereses parecidos que compartirán una comida o una cena en un restaurante o domicilio tratando una serie de temas de conversación concretos.